結他/Amp/Pedal's 新聞, 歷史, 冷知識趣談(6)

繼續傾下

(1)
(2)
(3)
(4)
(5)

小弟成日search唔同既結他野睇
對vintage guitar亦略知一二
亦都希望將所有知識同各巴打分享
絕對唔講樂理
絕對唔教你點彈
只講gear
Guitar/pedal/amp

係Casino有beatles rolling stones加持
貴過Gibson 330好多
買個刻我都思考緊好唔好330就算
最後決定一步到位唔好比自己後悔
65-68年around 4-50000depends on condition

手持John Cruz Masterbuild既巴打要發達了

好彩我都算係有一支

有冇朋友入左LINE 6 POD GO可以講下用後感

好用， 用黎執歌仲易聽過隻yamaha耳mon

Ching買咗幾錢？

通利買？

咩事炒左個最受歡迎嘅Senior Masterbuilder 嘅？

亞馬遜搶到44000yen ， 三千蚊左右啦

但日本都炒緊

通利話七月先有， 我都係上日本亞馬遜買

本身二月有唔算多人買， 但好評多左d人就搶

衰多口

me 賣左巧耐

有無人知George Harrison晚年有一段時間都好鍾意用Squier Strat

好精彩嘅setup片
Fully setup /restore 一支舊martin

有支fender japan 想set up
想問吓各位師兄邊度平靚正

600萬美金

抵！

不過有啲sad嘅係胃藥都有賣

有個朋友拎左支R9比我試試
重要係Wildwood TM paint spec
真係好正好好彈

呢支好靚仔添!

60週年真係好正

早排行過isquare柏斯。諗住睇下有無啲正R9 睇下毒唔毒到買。
點知全部都唔靚。重要折完都51k. 行過圈就走咗。

點解要買白色內膽呢？ 貪易污糟?

不過我都幫你搵咗個

拍屍d垃圾Gibson可以靚得去邊